撞鬼protocol

鑑於日後發夢都會係咁撞鬼，不如集思廣益
諗下點應對

情緒激動就梗架喇，不過唔好打佢，需知對手就係想你打佢，影你相po上咩HKG pao到話大家暴徒

帶索帶棉繩，隻鬼想打人咪挷住佢囉

喺隻鬼個頭上貼道符，寫住 鬼話唔好聽，封印隻鬼

最緊要將大家同意左嘅捉鬼protocol散播出去，培養下大家默契嘛

有系統捉鬼，俾邊個拍到都係好pr